{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis on suur ja kollane taevas?","hints":[{"text":"✨ See särab väga eredalt."},{"text":"👋 See teeb meid soojaks."},{"text":"☀️ Me näeme seda päevataevas."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"☀️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis kukub taevast ja teeb asjad märjaks?","hints":[{"text":"💧 Mõnikord teeb see lompe."},{"text":"☔️ Me võime vajada vihmavarju."},{"text":"💦 See teeb \"pladin-pladin\"."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"🌧️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis on valge või hall ja hõljub kõrgel taevas?","hints":[{"text":"☁️ Need näevad välja nagu pehme vatt."},{"text":"✈️ Lennukid lendavad neist mööda."},{"text":"🌫️ Mõnikord nad katavad päikese."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"☁️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mida sa tunned oma näol, aga sa ei näe seda?","hints":[{"text":"🌬️ See paneb lehed liikuma."},{"text":"🪁 See aitab lohesid lennata."},{"text":"💨 See puhub su juukseid."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Päike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"🌬️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis on külm ja valge ja kukub taevast nagu pisikesed pehmed helbed?","hints":[{"text":"❄️ Me saame sellest lumemehi teha."},{"text":"🧤 Me vajame sooje kindaid, kui seda puudutame."},{"text":"🌨️ See teeb maa valgeks."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"❄️"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen väike ja punane, mul on mustad täpid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐞 Ma olen punane ja mul on mustad täpid."},{"text":"✨ Ma olen väga väike."},{"text":"⬆️ Ma oskan lennata."}],"options":[{"label":"Täpike","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen pisike ja kõnnin mööda maad reas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜 Ma olen väga-väga pisike."},{"text":"🚶‍♀️🚶‍♀️ Ma kõnnin mööda maad reas."},{"text":"🏡 Mu kodu on maa all."}],"options":[{"label":"Täpike","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on suured värvilised tiivad ja ma istun lillel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦋 Mul on ilusad suured tiivad."},{"text":"🌸 Ma istun lillede peal."},{"text":"✈️ Ma lendan õhus."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen triibuline, kollane ja must ja teen suminat. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐝 Ma olen triibuline, kollane ja must."},{"text":"👂👂 Sa kuuled mind sumisemas."},{"text":"🌸🌸 Ma istun lillede peal."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Täpike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen pikk ja elan mullas, ma ei kõnni, ma rooman. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🪱 Ma olen pikk."},{"text":"🌱 Ma elan mullas."},{"text":"👋👋 Ma ei kõnni, ma rooman või väänlen."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8B4513","category":"bug","icon":"🐞"}}]}